好多廢老支拐杖都係遮

咁落雨開左遮班廢老無拐杖用點行？

支拐杖係要嚟迫你讓座

兩蚊搭車仲要人讓

拐杖係用黎扮野，你平時搭地鐵/工展會見到班廢老跑得幾咁快就知道佢地冇事。

乜都要坐坐坐唔怪得班廢老用拐杖 對腳無撚用

係用黎要落車既時候用把遮打鳩你
佢知道自己係老野d人點都會話後生仔唔岩

老而不